我係烏龜，你問我答

點解暗戀Me

你個名GE 由來

我愛烏龜

你個頭敏唔敏感

做咩你個頭咁綠

想唔想比我摸下你個頭仔

布歐？？？

好敏感成日縮頭

咁先正，你識啲咩

我個頭好矜貴 唔係個個都可以摸

我係貨真價實嘅烏龜 啱啱學識用手機同打字，諗住開個post say 個hi

臭雞

我係龜

龜好醜

不知幾可愛，起碼好過你條肥婆幾百倍

點解 忍者龜頭很大?

雞貴定龜貴

點睇龜雖壽依篇野

幾時做忍者